泰國總理巴育被問是否改組內閣答：「少管閒事」其後手持消毒酒精向記者噴射至少20多次！

顏射噴精

垃圾國家

亞洲 東南亞9成都係垃圾極權國

東亞都差唔多。

仲要唔戴口罩

佢手上冇胡椒噴霧?